其實G唔G如果唔用安心出行，要用咩個人資料登記？

舖頭會收集到D咩嘅個人資料？而佢地又識唔識保管好呢？

時間，名，電話